拜登當選 股市大升後 準備科技股樓市爆破

唔升點跌 年頭年中好走貨 之後驚你走唔切

2021 2022-2023

利伸過去人

3年時間